下屆都係女人做特首 佢叫葉劉淑儀

拉票喇開始

女人真係唔岩玩政治
返屋企煮飯啦

世界末日

推姐妹落山

姐姐

佢做仲衰過777